【血饅】掟鳩人包個葉子祈 出聲明冇道歉

點睇

補返張圖 驚大家唔知咩事

「葉議員的憤怒，何以為過」

仲死唔認錯

原來掟鳩人人血饅頭係咁正當嘅事

葉公好龍

俾我係柯耀林就報驚拉鳩條柒頭

關於將民組

佢可以先徵詢家人意見，同埋問過公園當區區議員（係呀即係葉子祈呀，調景嶺公園喺嗰句㗎），之後先拎上會；佢通通唔做，仲話已經拎到家人同意呃咗其中一個和議返嚟但原來又唔係

提案嘅將民組又話要尊重家人意願，又話唔駛問佢屋企人，我睇佢地啲point睇到我就嚟精神分裂喇你知唔知呀？咁嘅情況下，將民組唔單止唔肯收回議案，仲要喺網台度話「反對嘅都係收咗錢，係共產黨」，即係明明開波嘈交嗰個都係將民組喎

-

關於人血饅頭

將軍澳遊行嗰陣，將民組走嚟帶頭set條路線經過晒自己啲選區最後入TVB，當正係自己選舉遊行咁款，呢啲直頭係人血饅頭到人贓並鑊嗰隻。

今次呢個議案由陸平才同柯耀林提出，和議嘅只得自己友 + 蔡明禧，然後其他人完全唔知亦都無問過突然拎出嚟，如果呢個議案通過咗，佢地就係成功爭取，益晒自己友；通過唔到嘅，就話反對嘅都係共產黨，然後又係話自己腹背受敵，扮慘，咁又搏到選票喇喎。唔知柯耀林今次出山，會唔會劍指立法會呢？

冇錯，個個都係食咗人血饅頭先至會入到議會，但食相咁難睇，係將民組嘅專利嚟。你話街坊私怨都係咁話，將民組界票界得咁開心就以為自己想點都得，就可以冼人一鑊呀？

屌緊西貢區議會既人究竟知唔知.......

我哋係專門博出位 罔顧其他議員勸止堅持提議案 五區界同路人界票 反送中議案投棄權票 搬走路障 保送方國珊入議會 師承劉慧卿鄭家富嘅將軍澳饅頭關注組

葉子祈無做錯點解要道歉

食屎祈

好撚野
再掟啦咁

衰撚過民主黨公民黨

負俾係俾條傻閪葉子祈

已經企埋葛博士個邊
依家仲唔認衰仔

你將民關打手？

有時都唔知樓主曲定直

畫返舊人血饅頭落去未？
應該加喺邊個位？

屌完同路人未？ 可以做返主線未？聯署你簽左未呀？通訊局俾cctbb唔播港台節目你屌左未？8號周同學悼念你推左未？

咁樣屌嚟屌去，告一段落你條撚屌又開新po，係咪要全港手足陪你分化呀？

掟人血饅唔洗道歉

係咪我要同返葉子祈道歉？

阿展浚兄，你開個post， 自己10連推係咩玩法？

有時間去幫手做下海外文宣啦

掟鳩完人唔洗道歉？

整個時間表出黎，以為自己好有道理?
乜撚樣無事前知會民主派議員，你想反對咪反對囉，一句講撚晒，重點係反對呢個動議既事件上，就完全顯露出泛民班垃圾係政治上幾咁無能，小小事都唔敢做。驚俾政權黑警秋後算帳，就選擇向弱者埋手，滿口歪理

之後柯耀林提出過修正動議，唔用周梓樂/彥琳去命名，改用日子去命名。唔駛問過家屬喇嘛？ 咁點解唔投贊成票呀？ 夠唔夠膽寫上去timeline到？

成班垃圾

個timeline 有哂証據，將民關先係唔想傾個個。而家仲話傳柯耀林選新東，大大個人血饅頭，打手唔知會點駁呢

其實你地班child 登仔知唔知將民關咩料
知唔知陳展浚係咩人

google 下啦，呢班人唔係手足嚟，臭名遠播咗好多年架啦

柯耀林呢條友 根本冇料去選立法會

人地唔選得架？
選舉前嘅區議員有動議就等於呃選票？

再講D基本邏輯
如果哩條動議呃到選票
->啫係有大量市民支持
->啫係反映緊民意
咁你葉子祈做乜鳩反對？
純粹因為私怨？

冇料還冇料
係咪咁就可以掟鳩人？
我都冇料選
幾時掟鳩埋我？

Peter攞料你都唔識？search佢個名啦

唔同政見嘅人提議案就要反對
係咪咁？
同班立法會保皇狗有咩分別？

將民關食人血饅頭唔係第一日嘅事啦
大部分連登仔都知，得你扮唔知
動議完知名度上升咪可以選立會囉
市民有支持有反對，有市民支持就唔可以反對？
你見唔到將軍澳fb tg group好多人屌？

葉議員可以當選 以至區議會大勝 又何嘗唔係食一眾手足既人血饅頭呢?
咁你當初做咩要參選? 咁風高亮節不如退隱返去你老母個閪度啦

素人錯左唔屌得架話係手足就惡晒架喇

人地知名度唔上升得？
葉子祈掟鳩人又出晒名啦
我係咪可以因為佢出左名而屌鳩佢？

柒左就潛啦
重要出黎叫人道歉
係咪要九東街坊指住黎屌先識收檔呀

做完柒事死唔認

咁睇下柯耀林同葉子祁邊個選立會囉

俾我喺街見到佢一定指撚住佢黎屌

負評俾葉子祈

做下show
搞場大龍鳳
覺得自己好啱

屌緊你呀陳展浚
潛啦柒頭

屈鳩我係陳展浚有咩意思？
掟鳩人血饅好多人睇唔過眼

咁陳展J舊年割票都大把人睇唔慣既

公平啲，將民關派一個人，同葉子祈兩個一齊落將軍澳，你睇下邊個俾人屌得多啲，我就買前者既

然後呢
然後返區議會整多兩舊血饅？